香港人可唔可以團結一次

呢刻要嘅已經唔喺上街
聽日如果都唔罷工罷課其實可以去食屎
都講過好多次場運動有前冇後
冇後退嘅機會，政權一但走向極權
係唔會返到轉頭，狗隻得到嘅權力越黎越大，政治部都成立埋
之前出文問過大家，冇豁出去爭取民主自由嘅心真係唔好搞咁多，每出一條惡法上街一次，有幾多人命前途可以燒
一國一制已經開始，上街表達意見都做唔到嘅呢刻，你準備抗爭還是繼續返工？

轉自tg
借用一吓

我唔係想放負
但大家一齊團結一次
罷工罷課
令個社會停轉一日

啱啱講完BNO平權啲人已經討論緊走
真係唔想最後一條防線都無埋-香港人嘅團結同信念

1-5返工食黃店

立即無限期大三罷

理論上，如果香港人真係團結做到真•大三罷（所有民主派香港人都參與，同埋唔係一日半日），又或者罷交稅，會係和理非之餘進一步嘅攬炒

理論上

而家中共都推到我哋上絕路啦

資本主義社會下 錢比一切重要
無咗份工冇錢 比民主你啲人都唔會制

講真
成日話香港人自救先有用
既然已經上絕路
不如一齊自救一次啦
幾時先可以真正大三罷

都幾肯定大家照常返工
無能為力

平權更加要份工儲錢 冇人會罷架啦

起碼我覺得，工冇咗可以再搵
但決心唔夠
反而令我哋失去更多

再加埋武肺經濟環境咁差搵工都難
最艱難嘅時候人自私嘅本性會慢慢顯露
呢個注定係香港人嘅結果
顧住經濟做咗咁多年港豬

可能係我太天真
但我覺得而家嘅香港人已經失去得太多
如果一開始就做得決絕啲
可能會有轉機

起碼我覺得喺香港社會
罷幾日工，冇錢都唔會死
就算份工冇咗，都可以再搵

我覺得香港人已經好勇敢啦，起碼肯一齊走上街
但我並唔覺得人命會比份工重要
既然肯一齊上街，點解唔可以一齊罷工
其實如果真係做到，可能並冇想像中咁可怕

唔番工 邊有錢食黃店

講罷工係上年仲未有武肺嘅事
而加個個都要保住唔好比公司炒 更遑論挑戰公司底線去罷工

咪玩啦罷工你睇下今日走得最快個班係咩人先啦

關我咩事

利物浦萬歲

罷工罷交稅根本最撚有效 做唔到就當睇唔到 問返你有咩方法

唉，依個真
反之35+係最容易，但係成功嘅可能係低中之低

等輸啦

可能我仲後生，未有好重負擔
但我覺得而家好多手足所失去嘅嘢
已經重要過冇咗份工